和平示威個陣你又唔理，而家777你終於後悔啦？

六月前香港人純過綿羊仔呀。

而家你又話暴力示威唔會得逞？
即係逼人攬炒姐？

諗下點解當初和平示威你唔聽啦柒頭皮

推

609 616

千錯萬錯咪又係佢錯 面皮厚撚到咁

我諗佢後悔緊點解要暫緩

晒9氣

你估佢唔想殺晒d人咩
佢敢呀？

佢當初直接撤回，依家咪可以靜靜雞繼續洗港豬腦囉
多謝林鄭同支那咁撚蠢

唔係佢話事啦
佢寧願講 bill is dead 壽終正寢都唔肯講撤回
姐係習近平落order

其實邊個最驚獨立調查？

特首囉，被人當面發現打龍通點算

講真警察，林鄭真係wfc。

又唔係自己受靶，最驚係查埋d不可公開嘅秘密咋嘛

*講真查警察

次次就譴責 幾時有自責

之前睇過傳聞林鄭都話想撤回 但曱大大唔批 只可以暫緩
我覺得林鄭係on9
但未至於on9到要面子而打死都唔撤回

唔會啦 你估獨立調查真係尚方寶劍咩
咪又係report 777
最高機密收埋晒啦

林奠係戀權
一停左佢就收皮 運動持續佢就可以繼續9up
不過唔洗理隻傻閪

777宜家擺明唔L理你地，你有你地搞，佢有佢呢埋係禮賓府

其實依家都唔見得有幾唔純5個月嚟敵方有無死過一個人？重傷都未有，其實香港人真係好斯文同好善良，唔係以傷人為目的

極權國家死要面
好啦，而家變咗國際大事
自己柒唔緊要可能連累自己陣營嘅人被制裁
兼連累商家搵唔到食
再連累中國嘅貿易戰
所以話林奠呢條臭閪一定係歷史罪人

依家係紙老虎

已經殺緊

因為件事上撚咗微博啊，全部支那人都知道發生咩事

林鄭條撚樣，支那唔傳通天，佢係唔會突然咁撚堅定去出黎指責

條仆街真係好廢

咪傻，人地有撚驚過咩

傻啦
偏藍嗰班根本覺得就算政府一早徹回，勇武都係會搞事
所以佢地唔buy後悔論

和平示威 惡唔出樣 = 唔洗理
暴力示威 有違法治 = 唔洗理

英國特務

習近平撚識"經濟"到底係乜嘢, 香港係點運作咩
好好地由香港自己管自己, 香港人同在港外資, 自然會喺貿易戰中吊住中共條命. 依家懶醒想食佐香港, 結果咪就係得番個冇用的"廣東省香港市"攞.

Push

其實商家佬有冇嘈佢？

實有，但777後台硬嘛

和平同暴力你地都係唔會得逞

咁緊係暴力攬炒啦，至少對家會痛

揸春袋！揸春袋！

同英國佬打工係自己一個人嘅事，中共老細係要一家4口押注，唔好亂嚟呀！

咁不如直搗黃龍啦

今日先學識反車
屌其他地方除左日本 第一日已經反轉再燒警車放燃燒彈

wfc講到你有份分咁

你睇佢一上台就要稱帝
又搞咩一帶一路
又想搞擴張恰鳩南亞啲小國
又送錢俾nigga洲
又想同美國開拖
就知條友發緊皇帝夢
以為自己係賢君掂乜好乜
錯既永遠係外人
屌2019年啦東南亞有外國撐驚閪你支那咩

九族呀

根本一開始就唔駛急,推乜鬼返送中,依家搞到全部人醒晒,條八婆真係抵撚死
本身後生既都開始慢慢被洗腦接受共狗,活係大陸狗既世界,睇見就心up
又玩抖音又成日返深圳食垃圾又用大陸電話又飲果啲咩垃圾茶,過多幾年根本就可以乜都唔駛做自動洗晒腦

好彩依家搞到咁,大家醒返晒對抗一齊共狗

推送中先岩

on99, 唔暴力都唔撤回啦，點會冇用呀

小學生做軍師

誠哥所講嘅女禍拆天

毒娥先係真正嘅千古罪人

其實唔會
23條係維尼必定會落既政治任務 所以呢個局面遲早都會發生
不過今次係送中行先 好在香港仲有班後生仔醒覺得切

下一次就係國安法
唉 做港豬真係好撚慘

柒頭皮

咪同我個藍媽講既野一樣囉，跟住我咪話果時和平示威你都話亂啦，咪扮中立啦，唔想人示威咪明講囉，扮來扮去有咩用

係好撚虛偽,話應該和平爭取,講到突然就勇武
完全唔理歷史事實

就算唔講到1989年
當97年開始,都和平爭取左22年
2014年雨傘和平到任人打,有冇支持?
再之前五區公投,和平又唔阻到人,又有冇支持?

佢地自己蠢,我都幫唔到佢地
但唔好當我弱智,扮晒野以為呃到我

佢哋真係以為我哋好天真好易呃

次撚次都後知後覺

我都覺得佢係咁諗

咩柒都唔識嘅民族主義者

和平示威唔理你
和你塞： 你咁樣係唔會成功架

咁點樣先成功呀

佢上咗賊船就落唔到嚟喇

We cant go back

只要唔好叫人去搞禮賓政，佢就un un腳個個月收錢

想要功但擦錯鞋咪出事

好想比👍🏾😂
可惜我是P牌仔

佢只不過係傀儡，送中條例佢冇話事權

佢後悔點解唔硬推就有

Aiya 反正都收唔到科 早知硬推啦

因為佢唔識温水煮蛙
如果唔係的話 市民唔會覺醒

只怪佢太想刷中共鞋 唔記得香港人係第二個老細

祝禮賓府同林奠繼續平安

要有地方用權先會戀
而家成個社會停罷曬 俾你做王帝都冇用啦

咩歷史罪人？
係香港國母

真
全部無腦
黨鐵又係
一開始個個咁撚守規矩

琴日睇直播既柒婆

最搞野係話同民間對話, 但民間定義係民建聯

政治嬰兒長大了

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

六月前我行出馬路都驚呀

恕我直言
我當個有錢佬再掟多幾億軍費出嚟
甚至有人再加碼合計有百億軍費
但個問題係
以香港呢度可動用肯落手落腳嘅人馬人力
仲可以頂到多幾耐
三個月？半年？一年？二年？
想由上面運兵落嚟？
唔好以為上面揸莊嗰個係儍
反之，官兵就無限量落嚟輪換
而家呢度搞嘢嘅黑手，只係被趕入窮巷嘅反噬而已
根本結局只係得一個
只不過香港市民被拉埋落水

其實係習總好撚蠢 香港人冇槍冇盛 佢唔知怕乜港獨

怕影響到大陸本身d人

條粉皮點會覺得有做錯
佢只會覺得班警唔做得野
總之佢永遠是對的

777屌佢都廢事

依家乜撚調查委員會都無用啦，遲左啦

其實邊度睇到佢後悔

當日鎖過海交通
議員早幾日去 或地下通道去
612 催淚彈橡膠彈已夠打走示威者
然後二讀三讀 得左